高中必讀果篇西沙茶座課文

定唔知大埔汀角路
有冇人記得

點解我無讀過

學校用啟思